突發 尖沙咀要人呀！

黨鐵今日沒停到！知唔知點解？因為睇死你地唔夠人啊！

香港人出嚟啦！和理非1430開始同我癱瘓TST黨鐵站

香港人準時返次啦

有沒現場手足已到

就是差你啊 今次沒停黨鐵 唔洗過海 你唔是仲有藉口啊！

推

最新版日程，如果大家覺得OK會KEEP住更新，亦歡迎指正。

今日主要活動，有人講係唔知有冇人，唔知點行，希望搞手可以清楚指示各手足。

推啊

push

就到

文宣 level 跌左咁多

食緊飯 就黎

和理非遊行提防落雨，要帶傘， 🌂
地道一封，就要塞死所有老鼠窿。
高級勇武唔洗跟和理非遊行，自己搵位出。

Pish

Pishp

嚟緊

推乜鳩 唔好撚再突發 跟文宣 得幾個出去送頭？

101空投師ready

推呀

行完就散 咪撚打陣地戰又俾人拉撚曬

I mean唔好成日亂用突發 好好地開個文宣po

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命吾係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

推啊！！！！

同事聽到apple啲狗講普通話

要人

有冇搞手/隊頭手足可以建議轉南昌街？

嚟緊呀

推呢個

上次開始咗d人先四方八面走出黎

Push

利申
好多記者同鏡頭
避開左

好大聲雷劈

黎緊！

嚟緊啦！

天真！有一萬人當你贏

今次沒停到黨鐵啵
試下叫你身邊班和理非出嚟啦

到了

推呀！！！！！

次次遊行先落雨

最好去蘋果cm到刷留言 好多和理非會睇

Tui

Push 尖咀要人 屌死你地

12:45

14：42 到咗尖沙咀鐘樓

出緊

好大雨。。。

721
811
831
101

😡

落雨一定要開遮

佐敦道有解放軍！

大家睇路

好事, popo落雨少D出來

今日出旺角睇鞋先！

解你老母

出黎呀

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

點都好 咪打陣地戰

岀緊！

不能同意更多 上左gear嘅唔好留戀幫和理非擋啊

推 就快到

出來啦

出黎啊

人呢喂

屌望落好似好少人，要人啊!!!
利申出緊門

黎緊

香港人例遲

香港人可唔可以出黎，立即！

出嚟呀，黨鐵冇停都咁樣，冇藉口屌！

黎

老老實實
尖咀個地勢好撚差
係個度開波一定傷亡慘重
連海港城都冇得入

今日文宣極唔夠 好擔心
利申 出緊嚟

要人！

好撚小人，出黎呀仆街

蘋果連live都冇

人呢屌？

出緊黎

少人到

宣傳不足,要改善。

屌我爸媽都出咗嚟
好少人呀！！

又唱肥媽，膠夠未

幫推

尖沙咀 要人

突發，Ted Cruz已到港

蘋果連live都無

咪撚再唱肥媽 膠歌
屌晒你班老母

要人呀
就到

東涌線，無黑3

推！
唔夠人！

睇立場啦

人呢

區區開花好啲

妖 開咪唱歌 收聲啦

出黎啦屌

要人呀屌
咁撚少人仲想人幫你 發夢啦

多你一個就係多呀

邊個天才諗係尖咀開始架

唱多啲國歌呀

推！

tui

成撚日唱鳩歌
屌

要震襲你依隻警犬

算啦 改唔到 其實最好就住宅區深水埗等地點聚人

少過琴日中環快閃

出呀！

邊到集合？

無辦法宣傳完全唔夠

屌你老母 出嚟啊 美國共和黨議員等緊你地啊

九龍塘呢邊開始落大雨 手足們小心身體

尖沙咀行街嘅仲多過手足

TST鐘樓

好少人

3點鐘呢個人數
香港人係唔係放棄左

無咩人出

廣東道好正常

等埋呀

其實今日個熱行是超突發 琴日先知道 而且聲勢細過10.6好多

鐘樓個位完成係俾人夾撚死既位黎
仲要唔係可以聚到好多行街既人
海運城又專出賣港人 要走佬都唔入得
定地點之前可唔可以諗多D

文宣唔夠

等多陣啦

中間好撚多鏡頭
d人唔肯出去

有美國議員嚟咗，快出

唔係
係因為宣傳真係唔夠

老老實實 我都係今朝先知 以為今個星期六休息所以約左人
依家出唔出黎好

推呀屌

推
快啲出呀

我覺得現場手足可以起行 出彌敦道行去深水埗運動場行成一個半鐘 一定聚到人

留意下依幾個人

要人呀 人影都無個 遮都無帶 有無人救我

約埋人一齊出呀

屌你老母叫埋你約左個個朋友一齊救香港啊

pish

雨黎，開遮

幾場有數百人啊！

美國都派左人黎，你都唔撚出
比人睇到人都唔齊，仲點行落去

Sor蘋果話有一千人啦

推呀要多d人

遊行路線是超級長 一個半小時路程 有能者最好起點加入

有無人解釋到
點解突然呢個禮拜會靜咗咁多
上個禮拜港島九龍遊行都仲算好多人下
發生咩事？

宣傳其實要幾日，唔好話其他地方，連登自己做唔好，9開post引毛堆走行動post一大敗筆。

入緊嚟！

少到

仲有查案

出來

今日有參議員Ted Cruz到, 你懂的

出黎呀!!!

聽日先返到香港
聽日我一定會出
而家惟有做冷氣軍師
大家小心 加油

夠人未

要人呀

Push
今日要做野黎唔到
聽日會出現

落大雨 實少好多人

遲到sorry

要人呀！！！！
尖沙咀！！

你知唔知929打到落107 連續咁打
身邊有手足好赲 要下星期再戰
但是沒人會放棄 屌你老母106得個十萬人

開始行未 我而家出

再推

未呀 差你一個！

屌大陸黎嫁?

現場好似沒咩雨

完全唔夠人

連登唔=全世界，突發到尋日吹雞大遊行，出面世界未必知

有文具好似唔入場好啲

唔好意思借個位

各位有意參與罷工甚至幫手組織工會嘅話請入 好缺人

我地係二百萬三罷聯合陣線，以推動全民三罷為目標，第一步為推動各行業籌組工會，我地要二百萬人一齊三罷

二百萬三罷聯合Channel

二百萬三罷聯合陣線（公海）

啲人認為多行動難捉 個結果就係人數少 聚唔到人 若共識係咁嘅 就唔好怨人少 一日多個活動就係咁

你做咩撚野啊

九龍塘超大雨

我等出發等咗好耐

fullgear今晚出動啦

勇武自己玩，和理非落場

美國議員黎左香港，大家要努力
要人解說，多英文口號，唔該

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

切記
沿路一切停泊車輛 必須留意車上有無人
中年 短髮 中性打扮口罩狗會拍攝
單機手足請保持距離
已組隊手足亦時刻留意身邊狀況
刷經打副本有限時 不要沉迷
撤退唔好再聚埋一堆

打狗救人
打狗救人
唔期望打死狗 只希望救到人

好多大專生開始學業好忙 中六嗰班又係

落下係令啲狗冇得放tg!
香港人 反抗

Q

要人啊 現場沒落雨！搭黨鐵嚟啦

和理非岀嚟喇
勇武入唔到場

要人
香港人反抗

屌完全唔夠人 點樣呀 狗多過人呀

九龍塘

勇武入唔到 全部入口有狗

大把手足 我黨鐵黎完全無事

現場至少過千人啦 出嚟啦 香港人 沒狗啊！

黎緊啦 等埋呀

邊關事，今日根本宣傳不足

15：12

有乜好驚，我次次都一個行

我坐車隔離嘅銀髮族都出緊嚟啦
你哋唔係唔出呀？

尋晚大埔成千人玩人鏈，因為一早就貼足海報宣傳

今日得連登自己吹雞

而家所有行動post都推唔到

我覺得係時候認清真相，和理非唔會再出來，問題唔係單單文宣唔夠而係佢地唔就，例如昨日商場唱歌0風險都無人就知

起步啦 沿途加入啊

開始起行

玩完 得一千人

出緊嚟 就到

係尋晚先重新整理行動

今日人少唔關熱情事

勁少人行乜柒

唔洗驚啦811旺角大遊行初頭是沒咩人 會慢慢有手足沿彌敦道加入

宜家個個活動就玩即興
以為個個人都上連登追到實

coming

老實冇人知

鐘樓個位好撚閪 遊行路線路程有一個半鐘聚到人㗎 沒停黨鐵 沿路加入啦喂

文具撚坐咗成粒鐘 終於可以入

ssp coming
好撚大雨

MonPost沒account嘅和理非快啲出嚟啦
唔洗理上面班負面撚啊

好失望
鐘樓都企唔爆
香港人你地驚啦？

撞正今日TST遊行

出嚟啦 唔洗理上面班撚屌啊
今次落街就加入啦
召喚九龍手足

沿路加入

有無人知行邊條路去深水埗？
想中途join

輸了 準備走佬了
美國敗走 無人幫我地了
要買機票了

唔洗灰心 彌敦道大把手足加入㗎

輸左啦 要投共

連卡佛深紅店啊，記得裝飾埋先

上次屯門開頭都係目測幾百人
最尾唔知點變幾萬人出黎

大家出喇！

[分析]如果我係政府 我一定死都要舉行到區議會選舉

次次著reebok先黎落雨

去#40

講得沒錯

停緊雨啦 今次過雲雨嚟

大把人中途加入

thanks + push

咩都裝修
呢d 最多咪罷買
出左去行未？

人唔多

中途加入

推，出緊

人呢？出黎未呀？

人多塞住左

gm9

出黎

呢個時候出黎同幫手宣傳就夠 完全無需要係咁講無人 打擊自己士氣

p

沒錯鐘樓塞到爆出唔返大路啊

Join us

鐘樓塞到爆出唔到彌敦道

巴士ing等埋啊

龍頭到邊？

一隻狗都沒，黨鐵都沒停，
你班仆街同我躝出嚟啊

唉

A:林鄭！(等人接)
其他人:下台！
A:落地獄呀下台

旺角巴士來緊！

有嘢做黎唔到幫推

香港人 反抗！

想點？空到咁
起身未？
捨得出未？

推推推

推行動呀

塞住左，前面和理非可以行慢少少

美國佬都走了 玩完
準備大清算

AGREE
The word 突發 implied not planned ahead.

俾番6、7月團火我呀

推
小心

慢慢行，隊頭行得太快了

幫你推下

現場落緊雨？

SERVE different purpose
BIG group - create an video/photo image which has wonderful PR effect to the WHOLE WORLD.
18 groups - achieve individual district's goals !

手足門，行慢少少
等多啲人跟上隊

多你一個真係好多

其實真係太急
我都係琴晚先知尖咀有
本身諗住去沙田

推， 唔好畀條隊斷

好撚多5毛

我5點先出到嚟，大家唔好咁快玩轉個pary

區區都有狗屋，度度都有狗架啦
快出嚟

I understand your frustrationsssss
Please hang in there !!!!
If you have manual to show people step by step what you expect them to do , that will be nice!!
how about have a google form and ask interested people to sign up!

NO
國際戰線係重要,但點都係其次
但無理由因為咁而要攪集中送頭大遊行,每次比人拉幾十人

正確

遲到撚快啲出

到咗，記得之前九龍大遊行，我同行有10幾個，依家有一半驚咗唔出嚟，另外一啲係開始唔太理 紅毛咗出去嘅衝動， 過返自己嘅生活 得返我一個繼續， 感覺有啲 唏噓。

x2

map live 又有人亂報1537 話尖沙咀警署舉藍旗但係NOW331直播見到完全無舉起任何、旗次

黨鐵都照開，睇死你地冇人去

九龍塘popo守站

Now都有影到喎

亂咁報Map Live 死全家

有圖有舉過藍旗

閘內有舉 但冇舉直 行過先睇到

分區一樣拉好多人
得和理非街坊被捕就唔會失蹤
除左104鬆曬章沒圍捕
每次都拉好撚多人
好撚憎互鬥送頭論

又話等人權法審完先嘅？

岀黎呀！

睇緊live 331呀
有圖……

就到！！

怯就一世 港島唔行 九龍唔行 呢啲是藉口

依家係紅磡出黎 邊到join好？

送頭大遊行 NO NO !!!

One mega 大遊行 , if possible, without EVEN ONE person of arrest !!
How ? need to find out why there are arrests and see if that is any solutionsssss.
If none, then mega demon. may not be feasible

遊行同集會唔影響，更加要keep住有

試著後面行快少少

等你去死popo

隊頭可唔可以行慢少少
上次又係行得咁快

為打卡交數咩

唔係呀等多啲人可以中途join唔駛太快行完

收皮啦

開始多返人

事實證明民陣嘅力量

5毛認證

行咁快做咩

龍尾係邊？

隊尾係邊

而家出咪得lor
唔好再討論啦
即出啦

成班係連登宣傳有鬼用，貼係連儂牆同tg 啦

行左四十分鐘
TST sogo龍尾仲未出發完

似係雪糕筒舉

隊頭行慢Ｄ

人呀

龍頭喺邊

更正，now331., 行埋去尖沙咀警署近距離影真係舉藍旗, 不過喺兩個雪糕筒舉旗中

在多區港鐵商場舉行「和你Shop」只看不買行動，當中包括沙田連城廣場、西九圓方、九龍灣德福、荃灣綠楊坊、青衣城，和將軍澳PopCorn等。
位於綠楊坊內的中旅社營業至中午12時便提早拉閘，荃灣青山公路的中旅社也提早關門，並圍封鋼板，旁邊銀行則繼續營業。在大河道，交通燈仍然損毀，現場人車爭路。而綠楊坊內的美心皇宮及美心MX如常營業，美心西餅及Starbucks咖啡店關門；在荃灣街市街早前被示威者破壞的美心西餅仍然圍封，位於荃新天地被破壞的中國銀行繼續停業。

未去快D出

快d出黎

隊頭隊尾係邊？

龍尾係邊 岀左搵唔到

佐敦應該多人

龍尾係邊?避雨中

The biggest enemy is ourselves!!
Too many times people cannot control emotions of frustrations, anger, rage, disappointment, etc..
It is tough to do planning and execution at the field.
but to do it right, it demands lots of discipline!!!!!

popo retreat... people get too happyyyyyy, excited, then get trapped.

龍頭行到去油麻地

快D出黎啦
唔好再諗

man le

大概邊個位， 直接喺呢度join

1552龍頭已到碧街

great

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

快啲出嚟啦

出啊喂

That's exactly why the situation are being misled by ourselves, they say Hong Kong are the land of brave but not truth we are smart but not brave Once we talk about massive rally some people always argue that is 送頭大遊行

已到

出緊嚟喇

尖沙咀所有商場照常營業

ymt seen

, 唔見喎

慢慢行呀。

出緊啦

Bump

TST

咪係，香港人慣性遲到

有心嘅去龍尾啊TST

出左直升機
睇人流走向同人數

旺角個黄衫臭西撩交嗌?

好多5毛是上面

來緊!

唔好行gum快

出緊黎！

旺角砵蘭街永旺麻雀呀

帶傘 🌂
狗一封站，要準備封老鼠窿。

起碼10萬

我連龍尾都望唔到

有幾多 睇緊live 好似好少咁

sor遲到，去緊tst

Puhs

下次準時d

五大訴求呀
五大訴求呀
五大訴求呀
咪再嗌六大

係柏麗，真心好少人

清真寺

累人被捉
香港人正路都買機票走左
仲同你玩咩

太子直升機

行得太快，條龍好長

Tst黑旗

now331, 尖沙咀警署有黑旗, 不過唔知係唔係又係插住兩個雪糕筒？？？

推，出黎啦

小你老母

運動已完， 多謝休息撚

返大陸啦，傻鳩

做得好手足 定期更新

上星期咪攪左一次港島大遊行
唔覺有外媒noise , 因為而家無不反對通知,唔數人數
仲要行左無耐就TG 散水
有用既我會支持,但唔覺呢樣有用

另外,如果成身full gear的手足而家可以點樣留到夜晚但又完整安全番到新界的屋企? 你比到解決辦法先好講集中大遊行,否則即係送勇武去死
警犬停MTR,搜巴士, RB 呢D之前無,而家有
唔可以再同一開始二百萬人遊行時比較

上面張圖

oii[lef8t]8[/left]to i[s]so0 89]

好多人呀好安全,全部同我出黎

係 又插係雪糕筒到

其實好多人，好多失敗風向撚

sorry腸胃炎而家出

出人呀!!

扑爆個間咩黎
空既

10.12 尖沙咀現場

【學苑即時】（16:05）政府以緊急法強推禁蒙面法已一周，市民今發起反蒙面法遊行，遊行人士現佔滿彌敦道單行車線，高呼「解散警隊 刻不容緩」、「我有權 帶口罩」等口號。

應該文宣狗周圍查人搜身roadblock 黨鐵停車 比人知唔係運動已完係屌佢老母臭閪宵禁

Sor貼錯片

推推

來緊

小你
小你老母twice

所以咪早啲出嚟啦

好撚好波手足

全世界出嚟啊

岩岩訓醒，咩環境

咁你又出左門口未啊

遊行路線避開左旺角警處。非常聰明！

聽日 輸左了

彌敦道一半行車線滿

隊尾係邊？

而家出應該去邊

行動post我推

而家仲要唔要人

一家大細行緊黎喇喂

我去緊旺角

成條彌敦道係人

Ted Cruz 黎左呀, OK?? Understand??

聽講ymt

push 識做啦

遟到撚

唔怪知得今日沒停黨鐵啦

現場
多謝勇武

tst 仲有

I still have the belief: If there is a will, there is a way!
One big problem of big group rally is leaving quickly, orderly, and safely.

- The group in the front sometimes cannot stand not to do their "jobs" while the rally is still in process.
- Of coz, popo start using excuse to stop the whole thing early too...
- If MTR keeps closing stations, that is also a big issue.

塞緊車 嚟緊

1600 SocRec

16：10
又一城黨鐵站出入口大量防暴狗
純粹企係度 暫未有動靜
手足留意

要人 Ted Cruz睇緊

仲未見到龍尾 邊度少人？

唔係講勇武其他區咩
？？？？？
行緊一埋勇武做野

開始多人 睇黎文宣要做好D 好多人今日先知

聽日你老母都死左了

尖沙嘴咩出口出？跳咗入閘

碼頭蚊都無隻，都唔知條隊係邊

勇武仲準時過和理非

mk好多人wo

請問依家龍頭/尾大約係邊 黎緊

隊尾呀講緊

屌你班友4點先出 2:30出到去以為無人。平平之前民陣遊行半個鐘前已塞爆

今晚會嚟㗎啦

16：10
又一城黨鐵站C出口真光位置
大量防暴狗
純粹企係度 暫未有動靜

啲人推住BB車都行緊呀
仲諗？
出黎啦

而家join 去邊

其實你行出嚟已經是最大嘅文宣

出嚟呀

不知幾多人
不割席不分化不篤灰

遲到啊
而家喺尖咀，要去邊度join？

嚟緊啦屌住啊

行去彌敦道一帶 旺角ymt有人

有人抱住bb出, 麻煩手足有咩事要保護呢堆不畏強權身教的人

佢地玻璃心, 收極都收唔到返黎....諗起都傷心
但搞顛佢無咩義意, 唔係為度氣,
我要既係真正自由

向彌敦道行

其實呢個星期小人
係因為啲活動太多又亂
老實講我都爭啲唔知
但其實我見到每區都幾多人

附近d公司都未拉閘，證明唔夠人，多d人出黎啦

尖沙咀仲有無人

1619
尖沙咀警署綠色旅遊大巴出發

行出柏麗道啦

都幾多人 喺旺角企左半個鍾都未見到龍尾

我覺得最主要是928馬拉松式去到107
有班fd覺得赲休息緊

不割席 不分化 不篤灰
不完美 可改善

美麗華

成條彌敦道都係人，求其啦

PUSH!!!

黑警準備係尖沙咀警署出黎

1627 小心尖沙咀狗舍，開閘，防暴狗想出同唔想出之間

咁活動到咗中期一定有
你唔好忘記呢個係香港第一次咁長期嘅活動
不過我完全睇唔出有朋友想放棄
老實講呢個星期啲活動鋪排
不完美 可改善

作死你地呀，咁遲

不過好過冇黎

未到個d，等緊你呀，喂，快d黎

防暴已行出尖沙咀警署

1628尖沙咀狗舍,狗出爐

柏麗 成班狗衝出來

搭緊船過尖咀走哂未

屌

防暴狗防線攔，Austin rd

狗出咗嚟

防暴已係尖沙咀推進

防狗由Austin rd Nathaniel rd go north, beware

有阿姐話佐敦同前面兩面包抄
手足小心

Ted Cruz 黎左，和理非ok??

出左防暴 預備疏散路線 彈出彈入

換裝

防暴係佐敦再推進

追唔到大隊 防暴已出

多留意樓上
隊頭到舊區更加要注意

防暴急速推進

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

裕華防暴狗，加多咗部豬龍車在後，推進之中

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

有防暴都唔洗驚照出啊

大量黑警佐敦推進

狗係佐敦十字路口再推進

PUSH

防暴由尖沙咀向深水埗推進

屌拿星，popo 慢慢散步, 呃加時補水

而家應該去咩位

#佐敦
1640 佐敦彌敦道警察防線已上豬咀

#佐敦
1641 彌敦道警察防線開始推進 已經越過裕華國貨

狗到北海街 彌敦道交界

狗到九龍中央郵政署

到左終點 十字路口 散緊
十八區 聽日見

1648 佐敦道大量狗車係西九去緊佐敦

NBA, Southpark, Blizzard, Winnie the Pooh, 大把文宣材料

完

狗到眾坊街彌敦道交界

1650 防暴狗停左響油麻地眾坊街彌敦道交界

十八區 聽日見!!

721 831 101

佐墎十架狗車去緊深水埗

咁都話少人？

咁早完

如果依家到，應該邊到加入

NBA 事件近排美國熱話

冇不反對通知書
邊個負責數人數？
點樣數人數？

冇人公佈人數
外媒點知有幾多人 出咗黎 ？

Yes.

今日(12日)下午2時許，港鐵九龍塘站往根德道的G1出入口，有人向閘機掟燃燒彈，一時間火光熊熊。港鐵職員接報到場，迅速將火撲滅，並致電報警，警方及消防趕至調查。

返自己區開花

彌敦道碼頭去佐敦道通返唒車

防暴狗係油麻地追緊屎忽，行完好變路人

尖沙咀完全無人

跟大隊嘅都去到深水埗

跟唔到大隊就做路人去油麻地撚狗

彌敦道北行嘅車頂到去裕華

遲到兩個鐘係咩玩法

隊尾到邊

依家係尖沙咀

CCTVB 話我地反蒙面法
屌

今日我地係反緊急法呀

口號呀

睇now live見到好多人

同大家講姐

朝早有野做

依家旺角應該隊尾了

ssp已經有狗出左長沙灣政府合署

前面叫緊行快d

油麻地有防暴係馬路

塞住晒

油麻大量狗隻

now331 popo 政苦合處有防線，斷龍，快步唔該

好似部分去左旺角西方向

長沙灣同荔枝角裝修埋就回家 要快手 我估班狗會清咗旺角個班先

荔枝角站有部分出口封咗

萬事小心

有事上山

Be water
開始多狗佈防就好閃
返自己區開花 / 轉場

小心旺角站大量popo

換裝離開咗先